我係差佬真係多謝休息撚，30000人本身無得休息

巴塞對傑志，傑志擺鐵桶，巴塞攻唔入第一球
竟然有班傻西話，既然而家攻唔入不如休息下先啦
我係傑志真係多謝你
本身頂住美斯頂到就黎無氣，而家有得回下氣

而家我地擺明係攻緊果一方啦
差佬完全阻止唔到示威者集會，我地無一次比狗狗打壓到取消集會
而家有班人主動話休息

應該用我地成場比人圍攻
難得一次反擊機會
跟住個教練叫d球員唔好沖上去反擊
要留力泊大巴

摩連奴就算無限金錢買晒vvd godin puyol nesta cafu 打五後衛又點？
佢唔打防反就始終攻唔入我地
只能一直捱打

唔通見到連登話休息
就立即全部狗返屋企休息咩

人數嘅優勢上可以咁講

警察就係想快d完場，維持0:0賽果
賽後買晒你全隊
而有班人話不如喺90分鐘入面休息下先

我地唔駛休息咩

講休息嘅都唔知之前有冇出過

武警源源不絕